[{"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783531623", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/776947268", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334066856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334066856/answer/770674251", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6ce8\u518c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53bb\u505a\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/753262145", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783423585", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336374059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336374059/answer/768986229", "content": "\n\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6ca1\u6709\u5403\u996d\uff0c\u60f3\u5c3d\u529e\u6cd5\u84b8\u4e86\u767d\u7c73\u996d\uff0c\u4f46\u662f\u6ca1\u6709\u7092\u83dc\u7ed9\u4ed6\u62ff\u4e86\u69a8\u83dc\u54b8\u9e2d\u86cb\uff0c\u4ed6\u5acc\u5f03\u5435\u67b6\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338832285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338832285/answer/780782687", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u5b66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/779988275", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21008014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21008014/answer/770478450", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u7684\u7ecf\u8425\u6a21\u5f0f\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/745104007", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/775950725", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336591222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336591222/answer/766165583", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u72d7\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u5c0f\u72d7\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334066856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334066856/answer/779416021", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6ce8\u518c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53bb\u505a\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39274180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39274180/answer/726050034", "content": "\n\u4f5b\u7ecf\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u7f8e\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22681615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22681615/answer/757590346", "content": "\n\u4e2d\u534e\u6b66\u672f\u51e0\u4e4e\u65e0\u5b9e\u9645\u6218\u7ee9\uff0c\u4e3a\u4f55\u4ecd\u6709\u591a\u4eba\u575a\u4fe1\u6c11\u95f4\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338689850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338689850/answer/781844972", "content": "\n\u6e05\u519b\u5165\u5173\u4e4b\u540e\uff0c\u4e3a\u4f55\u5317\u65b9\u671b\u98ce\u800c\u964d\uff0c\u800c\u5357\u65b9\u62b5\u6297\u6fc0\u70c8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/776188614", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u6709\u591a\u4e0d\u7231\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339765037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339765037/answer/782873855", "content": "\n\u300a\u534e\u4e3a\u5bd2\u95e8\u535a\u58eb\u6700\u9ad8\u5de5\u8d44201\u4e07\uff1a\u5b69\u5b50\u4e0d\u80fd\u62fc\u7239\u7684\u4eba\u751f\u5c31\u8981\u62fc\u547d\uff01\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u6587\u7ae0\u5f88\u5bf9\u53ef\u8fd8\u662f\u611f\u5230\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336642468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336642468/answer/774966632", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u6210\u7956\u6731\u68e3\u5f53\u4e8620\u591a\u5e74\u7687\u5e1d\uff0c\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u5b50\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50633368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50633368/answer/772107902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\uff0c\u4e3b\u89d2\u662f\u5973\u6027\u7684\u8fde\u73af\u6740\u4eba\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335713266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335713266/answer/772915766", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u53ea\u6709\u8096\u6218\u548c\u591a\u5e74\u966a\u4f34\u7684\u5c0f\u98de\u4fa0\u4e4b\u95f4\u624d\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253435/answer/780176672", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff08\u503c\u5f97\u54c1\u5473\uff09\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324796018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324796018/answer/779764559", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5341\u7f8e\u4e5d\u9f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339789369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339789369/answer/783129367", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 LPL \u590f\u5b63\u8d5b RNG 2:1 \u51fb\u8d25 iG \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338994607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338994607/answer/777781881", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u82b1\u4f1a\uff08GDLFMUSIC\uff092019 \u5e74 8 \u6708 6 \u65e5\u5ba3\u5e03\u89e3\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569711/answer/781276004", "content": "\n\u592b\u59bb\u5b66\u5386\u5dee\u8ddd\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334491114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334491114/answer/780781398", "content": "\n\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u914d\u65c5\u6e38\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277922328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277922328/answer/727300548", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8822\u7684\u5a5a\u793c\u53f8\u4eea\u8bf4\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327940734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327940734/answer/705761044", "content": "\n\u5927\u578b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334647706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334647706/answer/776384517", "content": "\n\u8ddf\u4f60\u540c\u684c\u6700\u751c\u7684\u4e8b\u60c5\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307908864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307908864/answer/773651683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u706b\u8f66\u4e0a\u201c\u88ab\u6362\u5e8a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333250627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333250627/answer/778285508", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/782103423", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/782242244", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/774226918", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336267047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336267047/answer/773559606", "content": "\n\u6d17\u7897\u673a\u5230\u5e95\u662f\u9e21\u808b\u8fd8\u662f\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338903995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338903995/answer/776986062", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u786e\u5b9a\u5206\u624b\u65f6\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7528\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u6765\u548c\u66fe\u7ecf\u7684\u7231\u4eba\u544a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/781840122", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333176570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333176570/answer/778556470", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u53f0\u4e0a\u88ab\u6cfc\u6c34\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335107620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335107620/answer/780423674", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u4eb2\u7231\u7684\u70ed\u7231\u7684\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339216980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339216980/answer/780728559", "content": "\n\u7535\u5f71\u4e2d\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u7684\u6469\u65af\u5bc6\u7801\uff0c\u662f\u88c5\u903c\u8fd8\u662f\u5267\u60c5\u9700\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335869381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335869381/answer/777863148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 galgame \u91cc\u7684\u7537\u4e3b\u90fd\u5f88\u5e9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333146768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333146768/answer/772717549", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7231\u5230\u7206\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318927654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318927654/answer/771639875", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u592a\u7ec6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27312090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27312090/answer/774026875", "content": "\n\u5927\u5b66\u5973\u751f\u7684\u5bbf\u820d\u751f\u6d3b\u5185\u5e55\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52206020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52206020/answer/771380463", "content": "\n\u660e\u660e\u5e7f\u6c7d\u672c\u7530\u8ddf\u5e7f\u6c7d\u4f20\u797a\u90fd\u662f\u5e7f\u6c7d\u5236\u4f5c\uff0c\u4e3a\u4f55\u5e7f\u6c7d\u81ea\u8eab\u8bbe\u8ba1\u7684\u8f66\u5b50\u5374\u7ecf\u5e38\u906d\u55b7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/771055778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u201c\u5973\u53f8\u673a\u201d\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332957283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332957283/answer/750664654", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u5f88\u7ea2\u5374\u88ab\u73b0\u5b9e\u6253\u8138\u7684\u660e\u661f\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279179658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279179658/answer/721592244", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u90a3\u5e74\u8003\u4e0a\u519b\u6821\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301445027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301445027/answer/757495303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e0d\u62bd\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u4eba\u624d\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783663459", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362424/answer/776256172", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6253\u7b97\u770b\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19859548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19859548/answer/751060381", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u540c\u4e8b\u6253\u6b7b\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ddf\u4f60\u8bf4\u7684\u300c\u804c\u573a\u5957\u8def\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47303764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47303764/answer/768119596", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u6ca1\u6709\u868a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/784048308", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/730942643", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/769760242", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336393845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336393845/answer/767833771", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u732b\u7684\u57fa\u672c\u82b1\u9500\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337799727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337799727/answer/771200789", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u732b\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u732b\u5b50\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339871216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339871216/answer/783651669", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5bfc\u6f14\u6ed5\u534e\u6d9b\u516c\u5f00\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u662f\u5426\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327641082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327641082/answer/769842888", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e0a\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u5ea7\u53f7 E \u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337477534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337477534/answer/783701370", "content": "\n\u5065\u8eab\u771f\u7684\u4f1a\u5438\u5f15\u5973\u5b69\u5b50\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/770830232", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339487564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339487564/answer/781506233", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u82b1\u5927\u91cf\u8d44\u91d1\u53bb\u5efa\u8bbe\u91cd\u5e86\u8fd9\u79cd\u5c71\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/768669529", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/777717921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/766787525", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333103282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333103282/answer/781194277", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u558a\u62a4\u58eb\u6362\u9488\u6c34\u662f\u79f0\u547c\u300c\u62a4\u58eb\u300d\u8fd8\u662f\u79f0\u547c\u300c\u533b\u751f\u300d\u663e\u5f97\u66f4\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333937870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333937870/answer/763865360", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u96c5\u601d\u8fc7\u6765\u4eba\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u60f3\u544a\u8beb\u96c5\u601d\u5c0f\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/783956816", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22661964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22661964/answer/778306574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u4e8e\u8c26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/782073760", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/694300988", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314900700/answer/733083108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62fc\u591a\u591a\u7684\u5546\u54c1\u6bd41688\u6279\u53d1\u7f51\u4e0a\u7684\u8fd8\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4ed6\u4eec\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\u7684\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u8fdb\u8d27\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65187767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65187767/answer/769664481", "content": "\n\u300a\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u300b\u91cc\u9762\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/777502581", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/772843849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/772840741", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/737627207", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19891741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19891741/answer/777532345", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u5370\u5236\u7f8e\u5143\u6765\u507f\u8fd8\u4e2d\u56fd\u8d2d\u4e70\u7684\u7f8e\u56fd\u56fd\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19983531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19983531/answer/775789976", "content": "\n\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4e2d\u56fd\u8fd9\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336717440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336717440/answer/775533328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u804a\u900f\u9876\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21435452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21435452/answer/87933478", "content": "\n\u300c\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u662f\u4e00\u79cd\u9002\u5408\u5b66\u751f\u548c\u61d2\u4eba\u7684\u7406\u8d22\u65b9\u5f0f\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u8206\u8bba\u5bfc\u5411\u8fd8\u662f\u771f\u4e0d\u9519\u7684\u7406\u8d22\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65383028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65383028/answer/763967476", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e2a\u4eb2\u621a\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335384960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335384960/answer/766126668", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\uff0c\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297492836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297492836/answer/659559786", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u6bb5\u519b\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44491188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44491188/answer/767802360", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u5750\u98de\u673a\u600e\u4e48\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337227546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337227546/answer/764634258", "content": "\n\u54ea\u5412\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6253\u4e0d\u8fc7\u5b59\u609f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20772002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20772002/answer/99148994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5de5\u5177\u6216\u8005\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/742577307", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5206\u624b\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298649385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298649385/answer/780852035", "content": "\n\u53d1\u578b\u5bf9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313167522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313167522/answer/746364172", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u597d\u7684\u52a8\u6f2b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328159860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328159860/answer/745211352", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9f84\u5269\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56054068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56054068/answer/741557978", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268221776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268221776/answer/502183553", "content": "\n\u517b\u72d7\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u72d7\u4e5f\u7231\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283092894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283092894/answer/772076193", "content": "\n\u76f4\u64ad\u5237\u5de8\u989d\u793c\u7269\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/760589326", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337067228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337067228/answer/767948704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u6556\u4e19\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781372575", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/778455551", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}]